iPhone 7 plus 256GB 邊度出淨機平

突然諗住轉iphone 7 plus 256gb
邊度出抵d
手上有部爛鬼note 4 dual 去trade in
仲有恒生credit card

伸手黨，感謝巴打

ps 等得到iphone 8 出先換機，不過係咪平好多？（最起碼平多過1k)

識朋友做apple咪有九折囉